點解而家puuiki柒咗又平咗?

點解可以愈大愈樣衰?